[強國日常]支那城管叫雞唔比錢, 慘遭三妓女追打

打到褲到除埋 CLS

同場加映 美女泥漿熱舞

冇人睇

個氣氛好歡樂

1:26 比人從後踢JJ 踢到啪一聲

3女好似撚馬騮咁撚

個男人無啦啦自己除褲做乜鳩

係咪d大陸mk恰鳩d流浪漢啊

世界強國既人民質素

成班好矮好似小學雞齊打架咁

起來不願做奴隸的妓們

屌，男嘅除褲就有片

以為佢除條皮帶出黎打鳩人
除條褲做乜鳩

勸交條友拉撚跌佢

因為這條片兒真的太skr了

三英戰呂布

諗起一套戲

係巴士睇到個男人除褲笑到震

邊 個黎

自己破自己防

笑撚死

肯早啲起腳就唔使打咁耐啦

做咩自己除褲 救命